[ 實用文 ] FIGMA 分真假

純分享,希望各位大大多多支持 ,
信和或者C拍多左好多流野係市面 , 希望帶到少少有用既資訊俾新入坑玩家 ,
新人出PO ,如有不足之處還望各大大見諒。